認真 大家覺得武肺期間 邊間餐廳影響最細？？？

我覺得譚仔
基本上佢哋成本低
又做開外賣

McDonald
完全無少到人

時代冰室

日日午餐都爆晒人

蕭爺爺好多粉絲

係啲主力靠夜晚既餐廳先會受影響
例如打邊爐同酒樓同酒吧
又話者靠自由行果批

啲人冇得去旅遊 留港消費
食貴啲都ok
餐廳根本冇得輸

佢老母譚仔 cut淨3個樓面
個app又廢叫唔到外賣
要打電話叫外賣 做撚到佢地手忙腳亂
屌你老母個炎比肺炎都成年 仲唔撚識個app方便人叫外賣
on9

唐記包點
專賣外賣點心
因為冇得堂食

食同一樣野 但晚市收得貴過午市既餐廳影響最大

佢應該賺到笑，好多人買take away翻去食就算

樓下間譚仔好似得一條線咁
打親都打唔通

唔係正常都係得1條線咋咩

佢用箱頭筆寫多兩個電話出嚟 應該係手提嚟
都on9啦 又要聽電話落單又要照顧收銀落單

周圍附近全部係藍店 綠色就多生意

同埋點解唔整多幾條線

人地 deliveroo / food panda 入嚟嘅單都做唔切
所以打電話嗰啲單 基本上理唔到
變相外賣外判咗俾人搞
佢專心煮嘢就得 成本低咗
所以咪理唔到咁多電話單 / 自家 app

油尖旺 港島果d旺區咪仆直囉租又貴又少人出街
本身做開區內生意果堆街坊店好多都頂得住
本身淨做外賣果堆小食店直頭係訓左都笑醒
你睇齊柏林疫市都開到周圍都係